最近有冇開心/唔開心事發生？

各位巴絲分享下

冇 心境好平靜